有無賊想做世界？

香港班9好唔得閒，最岩依個時黎做世界
每次遊行都會令到狗無曬人
最好分幾隊兵做，睇下班狗係唔係唔理

歡哥

白色衫嗰班咪做緊